係咪冇男人係唔偷食？

之前識左個男人，就嚟一齊時，我既然發現佢有女朋友，差半步做左第三者。睇得出佢女朋友係好女仔嚟，但點解會偷食。我想知依家係香港，仲多唔多男人係一心一意愛自己女朋友，唔會出去滾？

我唔會
pmed

專一係我既姓氏

唔偷食嘅你唔會鍾意
然後鬧無好男人

幸存者偏差
男人唔偷食 要佢死果刻先知

香港幾百萬男人 有人偷食就已經唱通街

未拍過拖咪唔會偷食

冇 就算有 係佢冇機會姐

實有既 例如我